林鄭入一入嚟，做齊呢三樣，香港人同popo必定雙贏

第一：立即解散警隊
呢層唔洗多講，呢一刻就算你跪曬地同我地講成立獨立調查都無用

第二：被遣散警員直接加入解放軍
當然人工要跟返解放軍制度，可能你會問，得幾千蚊人工，到時班狗實發癲

放心，呢層幫你諗埋，既然班狗咁愛國，直接將佢地一家大細移送大灣區生活，你有你生活，我有我忙碌，各不相干自然無人唔滿意

第三：解放軍全面接管香港保安
老老柒柒，而家同解放軍執法真係無咩分別，既然係咁直接給我一個痛快，好多香港人都期待俾全世界首屈一指軍事隊伍保護

真焦土派

我焦土撑樓主 一齊食草

傻豬 大躍進都有肉食啦
諗起伯母條腿都流曬口水